有冇人想算命？

試下留TG

冇呀

想算數

丙 寅 辛 丑 戊 午 丁 巳

年月日時
黎呀

利申, 舊登無數自稱算命神既人都計唔識

我唔識計啊
係咪覺得好威高人一等？
我問有冇人想又踩到你條尾咩
都幾廿歲人啦

唔係呀,

搞下笑咋wo...認真到咁...冇串你既意思

你要習慣下兒登d 回覆
基本上個個都係咁

幫我

thx

岩岩出世 幫我算一算 thanks

多謝巴打

岩岩出世就識上兒登, 擺明侮辱樓主, 方丈好小氣, 小心

thanks

撚到個戇鳩仔，威

算我未

冇呀, 完全封鎖